（有圖）學運界女神黃子悅係唔係放對波上枱？

真係好正

唔好乜嘢狗屎垃圾都擺上嚟啦
侮辱唒女神個定義